［不意外］路透：中國幾乎乜都反口

The document was riddled with reversals by China that undermined core U.S. demands, the sources told Reuters.

In each of the seven chapters of the draft trade deal, China had deleted its commitments to change laws to resolve core complaints that caused the United States to launch a trade war: theft of U.S. intellectual property and trade secrets; forced technology transfers; competition policy; access to financial services; and currency manipulation.
⋯⋯

The stripping of binding legal language from the draft struck directly at the highest priority of U.S. Trade Representative Robert Lighthizer - who views changes to Chinese laws as essential to verifying compliance after years of what U.S. officials have called empty reform promises.

Lighthizer has pushed hard for an enforcement regime more like those used for punitive economic sanctions – such as those imposed on North Korea or Iran – than a typical trade deal.

“This undermines the core architecture of the deal,” said a Washington-based source with knowledge of the talks.

乜都反口

屌而家先知
遲鈍過港豬 🐷

共產黨慣用招數, 呃你除褲話唔會屌, 除完褲就話入少少唔會成條入晒, 入左少少就成條入晒話唔會中出, 中出完話有左會負責

一係叫支那將所有美債，重要資源，上海同香港主權注入一間美資公司，美國再按支那執行改革程度回返俾支那。

偷呃拐騙

共匪唔好話美國佬唔俾機會你兌現入WTO承諾了
係你地自己玩野反口

出兵啦，望...

對外開放

係中國立埸叫做中國特色技巧做法

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

所以侵侵加夠你25%

中國特色 中國邏輯 中國人有中國心 中國國情

支那精神，
偷雞做人！

Trump咪又係咁

今次加關稅冇反口

地球癌細胞

人哋一路都只係講暫延

同大陸人做過生意都知架啦, 第一次報價話女裝size冇問題, 點知下一次再傾竟然攞件童裝出嚟!

英文唔好 有無中文大概

依家先知，太遲啦，明顯已經準備好晒同你打，傻侵已經失晒先機

WTO玩到依家啦

份協議分7章
中共將每章所有關於修改中國法律既承諾部分刪除哂

侵：你支那冇口齒，成日反口。達成協議後，我美帝會每半年出報告檢視你有冇守約，違反就即加關稅

而家先知？

作為一個國家級最高領導層都可以咁低手玩反口，依個國家仲存在真係地球之恥，外星人見到會笑人類文明

真理

有個Draft寫好左，匪國官員將本身150頁入面所有寫好會立法唔搞轉移技術果堆野嘅字眼刪左晒(雜種一人承擔嘛)，即係本身都無心俾美國監督共匪有無兌現承諾

WTO大家中過伏
而家點會信中國

Twitter 啲人即刻轉晒口風撐Trump

啱啱先update 完個 npc programe
Twitter 啲左膠真係笑撚死人

屌佢美國佬有無咁低能呀？
支那不嬲都係咁架啦

有人會認為支那會有野係真架咩？

係你地/佢地國家冇口齒

其實單係呢嘢反悔已經可以唔使再傾 傾落去都冇結果兼誠信又破產

其實衰過北韓

唔意外

明顯支那已準備好

全部中國人都係咁架啦
第一日先知????

兵不厭詐

咁支那今鋪仆硬街 原本有左膠勸侵唔好去到咁盡 俾番條生路支那 而家自己斷條生路

準備好食25%關稅
係香港同 大陸明星 有錢佬吸血
市民就咩都唔知繼續做豬

詐完人人地未打柒你

你地國家啊，冇人想同呢個國家扯上關係

中英聯合聲明 轉個頭乜柒都係中國內政

夜期跌緊200點

我講下炸喎

依張圖簡直係幾時都啱用係終国人到

彭斯一早講過

隨感錄－四十八 －魯迅

中國人對於異族，歷來只有兩樣稱呼：一樣是禽獸，一樣是聖上。從沒有稱他朋友，說他也同我們一樣的。

古書裡的弱水，竟是騙了我們：聞所未聞的外國人到了；交手幾回，漸知道「子曰詩云」似乎無用，於是乎要維新。

維新以後，中國富強了，用這學來的新，打出外來的新，關上大門，再來守舊。

可惜維新單是皮毛，關門也不過一夢。外國的新事理，卻愈來愈多，愈優勝，「子曰詩云」也愈擠愈苦，愈看愈無用。於是從那兩樣舊稱呼以外，別想了一樣新號：「西哲」或曰「西儒」。

他們的稱號雖然新了，我們的意見卻照舊。因為「西哲」的本領雖然要學，「子曰詩云」也更要昌明。換幾句話，便是學了外國本領，保存中國舊習。本領要新，思想要舊。要新本領舊思想的新人物，駝了舊本領舊思想的舊人物，請他發揮多年經驗的老本領。一言以蔽之：前幾年渭之「中學為體，西學為用」，這幾年謂之「因時制宜，折衷至當。」

其實世界上絕沒有這樣如意的事。即使一頭牛，連生命都犧牲了，尚且祀了孔便不能耕田，吃了肉便不能榨乳。何況一個人先須自己活著，又要駝了前輩先生活著；活著的時候，又須恭聽前輩先生的折衷：早上打拱，晚上握手；上午「聲光化電」，下午「子曰詩云」呢？

社會上最迷信鬼神的人，尚且只能在賽會這一日抬一回神輿。不知那些學「聲光化電」的「新進英賢」，能否駝著山野隱逸，海濱遺老，折衷一世？

「西哲」易卡生蓋以為不能，以為不可。所以借了Brand的嘴說：「All or nothing！」

自由？No!
民意？No!
財富？No!

大陸今日用700頂

呢幅圖真係可以轉英文subtitle tweet去侵度

中國反口都係新聞

根本無國家會講口齒

支那人上至領導下至平民都係咁

香港人： 一早知啦

唯一意外係支那進化到未簽已反口

成個香港比你做板
一國兩制?

班左膠一向都自己衝岀嚟柒睇嚟侵連任都已成大局，美國佬最憎就係無口齒既人

美國最錯就係當初踢中華民國出國際，佢有份養大中共

話左浪費時間

呢d都叫新聞? 真係100歲唔死都有新聞囉

「多邊」

唔包雙邊

咪講左和雙邊囉盲閪

支爆來了，你們應當悔改！

貿易協議已成歷史文件

不嬲都係咁 乜都話okok 之後臨最尾先反口 屈人地接受佢中國特色方案

屌左中出埋, 之後同你講: 協議已成歷史

路透有無咁撚垃圾，哩啲都好報
同馬總統看手錶有乜分別
搵次中國做到，你再報到大雄攞100分都未遲啦

由中英聯合聲明到 WTO
有邊樣係兌現

成個西方當年押錯注
仲賠上左香港

Ching形容得好貼切

幾時打鳩呢個垃圾國家

"改革開放" 講到好撚好聽引人入去, 人血饅頭比你食到上癮, 之後就慢慢一樣一樣咁反口

中共一向都無誠信
就算寫好晒 簽完
都用行政手段玩死你
點解今次會咁蠢？

平心而論 如果願意加入修改中國法律既條款 對於中共黎講應該係一個屈辱同埋都觸及到佢地既底線 幾多中資可能要因為咁要收皮 外國逼你要改自己既法律 呢個關乎於主權既問題wor 睇得出呢場戰真心係打持久戰 係唔知大陸捱得幾耐

咁一開始唔好應承美國ok 喇
應承左又反口

符合國情

美國東印度西太平洋公司

爽
成日以為自己夠仆街無恥就大哂
終於一物治一物

你地班大陸狗就係低賤冇撚用
含撚都冇資格果種

支那狗反口係國技

其實要兌現wto承諾，點都會有要立法嘅野做
如果係咁嘅第一步都唔想做，一開始唔好答應同人傾
傾傾下又刪協議嘅字眼再俾番美國佬睇，傾生意咁做人地剩係反枱已經好老脾了

救命，又一篇潮文

咪係

d人話佢曾經講過妓女比共產黨可信

佢都話咁講係侮辱緊d 妓女

路透社咁中立都咁樣報

好心你咪侮辱妓女啦

倪匡已經講過唔應該侮辱妓女喇

傾都浪費時間

大劣今日唔賣國, 他日真係收皮要求返美國個陣
真係要割你邊到都要割

輸少當贏啦on9

Wto簽果時已經諗走數架啦

sor 其實我都好尊重妓女

晚清

美國仲要天真到幾時

如果係傾開deal既人就知道 兩個老闆傾 傾掂咗壇生意返黎其中一方叫自己個律師起返個協議寫返啲執行細節 起草嗰方一定會寫曬對自己一方有利既嘢 咁成份150頁紙既貿易協議係咪每一句每一粒字都喺前幾次雙方開會既時候都傾掂數呢 係完全傾掂數既話就唔使send俾蝗review同埋comment 一早就簽得啦 美國一定係寫咗啲辣到中共無可以接受既嘢 上文都講到唔係普通既trade deal係類似對付邪惡軸心國既嚴厲經濟制裁
仲有美國唔係有心傾既話一早反檯 大家都係摸緊對方既底線 最後只可以講中共一早已經講咗國進民退 寧願拎十幾億人黎祭旗都唔會動搖中共政權

劉邦以後都係咁，唔關共產黨事。

而家咁睇
陶傑文筆都係仿魯迅

嘥大家時間， 浪費不必要成本

香港主權借交前 支那施壓港英政府唔好發佈民主體制嘅信息

一國兩制已經有版你睇

Trump係醒既就一開始唔好傾啦
咁多個月咩資產都走晒 中國咩都準備好啦
你睇習習咁有信心一個人孭晒飛 就知一齊都太遲

好正

快打吧，導彈快過期了

咁又唔係，美國之前都已經加左支那10%稅
而家仲可以屌9支那反口
支那輸撚曬

點解唔係掉轉諗, 比班商家時間從強国徹走

隻5毛成世都係做打狗，又點會明白轉錢搬廠搬人係要時間呢？？？

五毛狗

美國d商家都要時間搵廠家既
唔係今日摺撚左,聽日就係東南亞搵到間新廠接單

d on9台仔仲話咩同支那一國兩制
同美國佬傾都夠膽賴貓
台灣 ?

唔見棺材唔流眼淚

篇文講緊嘅係中國刪除曬所有同修改法律有關嘅部分，呢一點美國都話係談判嘅核心而唔係細節位，好明顯係一早就同中國傾好咗而且中國又應承咗美國，而唔係美國自己加上去。

香港人最清楚

由毛澤東未奪天下時對美國記者講佢最崇拜係華盛頓開始就忽悠美國到今日